如果兄弟帶你帽。你會點

帽已帶。人好sad. 求屌醒

冇問題，照一齊

details plz

是咁的。有次兄弟食飯叫埋個好人啦
打算介紹比班兄弟講
果次之後佢就識左兄弟A
每次有活動。佢都會關心兄弟a出唔出席
見到佢濕撚晒。係咁同佢吹水
而且有一次我發現咗佢哋有私chat同出街
好心疼。但係心疼個兄弟點解要咁做

朋友妻咪走

由兄弟昇華到去襟兄弟

你當人兄弟，人地可能無當過
咁都做得出，對狗男女都唔駛恨啦
襯早一次過睇清兩個人，當學野啦..雖然學費好貴

點都好，巴打加油！

你當人兄弟，人地可能無當過
呢句野真係既。
真係要帶眼識人。

願佢地幸福

唔想好似你個名咁

倏襟兄弟

問佢邊個勁d

即飛

講起就嬲 我都係咁

屌，你兄弟做得啲咁既野都預左無左你呢個朋友啦

有咩問題？

哇屌好賤
你兄弟正過你好多？

老老豆豆佢當你兄弟
就唔會比頂綠帽你帶啦
如果係我既話
兄弟既女友/老婆我都會避忌下
唔會同佢太熟

認同

做咩事阿 巴打?

唔會啦。成三十都歲人都唔成熟
講到正經野。依然嬉皮笑臉
我唔知係唔係投其所好啦

我都唔會
可能出黎個時大家傾下計
我覺得ok
講到私chat 真係唔點

你當佢兄弟
佢當你契弟

同意

A 比帽 B 戴
即係話 A 溝咗 B 條女
"帽" 可以理解為壞事，邊個戴 就邊個承受
同吃虧一樣，你吃虧，虧係壞事，即係你受

A 帶 B 頂帽
頂帽係A 度，即係佢承受緊佢女朋友對佢不忠
而個過程係A 作主動
成句話可以理解為
A 主動叫佢條女比B 溝

你個兄弟咁樣對佢條女 送條女比你溝 真係好兄弟